我認為呢隻歌 係只有真正香港人先知

仲有海闊天空果d 唔少得

睇埋啲歌詞就覺得好sad

我都覺

你17歲 早起晚睡